笑撚左 $35.05call匯豐 你教我點輸

講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

35蚊鑽石能量底都唔買 等幾時？

穿35？ 穿30？ 想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

認真，滙豐$35呢個位好難再穿，原因如下:
1. 35蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

捉咗，$12x.x揸到而家

On934,33,32,31,30夠係整頭數啦

30,35,40先係齊頭

話咁快升左1仙

lm

距獻集資上市又行左一大步.jpg

Liked
味試過笑到咁開心

你班友日日係咁鞭

月尾又出糧啦 係時候 又要溝一手匯豐銀行 留比個曾孫先

多謝支持

35都齊頭？

大師兄

咁勁

不要問，只要信，我總有一日會返到家鄉

好快20蚊

跌到0呀笨

含淚價33?

好過負數好彩股票冇負數

strong post lm

到時大陸封殺匯豐，你就hihi

毒撚果然浪漫
lz都幾大煲
不建議持有

我覺得無底深淵
30.56係前底

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

2面不是人， 有排插

一定假突破

利申：已all in

穿撚晒位 唔執都得返個位數

留名等睇樓主IFC跳樓

屌你收聲啦

輸撚死你

支持樓主
去IFC叫埋我
樓下等你

用佢出糧唔係大哂, 美國話佢洗黑錢, 中個話佢出賣華記, 小生意個個行埋尼都話收片, 你比得幾多

咩app

10,100先係

識玩我玩住新經濟先。。。升夠接你力

上星期五爆邊就要走喇

同樓主做左對家

凑熱鬧，short put 8月＄35兩手。期權金當幫補其他股嘅手續費。

今個星期尾有機會穿33

無事嘛樓主

跌兩毫子喳嘛 驚閪咩

Bin C

8 毫了

我隻牛死撚左

你唔係買CALL咩?

...

推

$35.05put 匯豐 點輸？

買嗰陣太興奮冇寫清楚

知足常樂

財經真心膠

咪係囉 你班傻仔識條鐵

連登仔既燈力

鑽石能樣底

幾錢會止蝕?

都話隻牛死撚左

原本以為到底，點知見到呢個po

入黎睇正股驚乜

再追貨啦咁

上年八月個陣 我媽咪哥已經睇緊大貓將會落到5蚊！！！

留名學野

正股驚閪咩

笑撚咗

好撚弱智

笑撚左 系列

正股驚閪

垃圾 仲要無息派 傻閪先買

賣埋歐美業務就派

面仔都話跌 你贏

明明匯豐轉眼變成利豐

穿左35 就仆街

34.70

34.7 說好的鑽石能量底呢 ?

樓主倉有幾多

再溝

all in，冇得輸

唔高唔買

毒撚的浪漫

正股驚西

唔好比佢停

連燈仔應該可以打到大貓變$0

唔係打 係燈

每5蚊一個底

樓主呢

32.95

你好

礸石能量底之後係咩底

溝

咁其實依家應唔應該放咗匯豐

汎合金究極能量底

任何一刻都應該

Bin

蝕撚左幾多？

又要鞭屍

樓主仲係唔係到

樓豬放左隻call架啦。大家繼續bin稻草人啦

未死

放左未

binc

放左幾世

收市一推

幾時跌到入地核

樓主冇事嗎

依加知點輸未?

再買過啦

唔買呀

少少錢買個開心

等30先入